WhatsApp Messenger IG集體崩潰

Wtsapp, IG, FB 集體死機

話說今日十點whatsapp, ig story, messager集體down機，新聞都有報，係國際性嘅服務問題，所以我初初都覺得冇問題

但係我啱啱message左國外嘅朋友，挪威、美國東北部（包括新聞有報「都有受影響」嘅地區）嘅frd都話睇唔到我頭像同sd出嚟嘅相
而家到底係國際定香港問題？發起攻擊嘅又係邊個？
係呢個用網絡連結世界各地嘅時代，香港個server比人咁斷法同比成個世界遺棄左有咩分別？
好不安

我見連登一個po都冇，P牌仔身一次出post求解
係咪我自己圍內有事派個膠比我都安心啲呀

Push

PUSH

Ig仲未掂

文宣組 係時候借依個機會
去等啲廢老知道大陸既封殺真係會影響到佢地
燒到埋身 佢地先會開始醒

轉手豬西伯格之後就好撚虧

有冇人解答到

放心 國外都用唔到

我冇嘢講
睇隔離po

全部人都係咁

推

我都唔得

錯手負皮sor 我冇嘢講

push

我冇嘢講

我冇野講

唔好凶我

我要搵律師

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

係歐洲都一樣

得呢張相send到
好撚恐怖

澳洲都用唔到

我冇野講

全世界都係

真心？新聞有講但未搵到歐洲frd
起碼美國東北唔似新聞講咁冇問題

我無野講

係英國表示load 唔到fb 同ig

我無嘢講

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話
唔好凶我
我投訴你

佢有佢壞 我有我瞓

共產黨萬歲

呢類型支持中共警察之類先send到

變左香港市?要翻牆

我無野講講

習主席萬歲！

地標澳洲
表示同香港一樣 乜7都load唔到。

我無野講

點解會有人喺外國load到，有人load唔到？

好撚心寒

IG有啲load到有啲load唔到，whatsapp錄音都係

外國新聞都有報
但係佢地應該唔知大陸圖send到

以往都試過facebook死server

班廢老用WeChat 㗎 同佢講真係浪費力氣
佢哋會話一早叫你用國貨 幾可靠
利申家中兩老都係主力用WeChat

渣ga

我淨係load到d post
Story都係一個都load唔到

發夢去外國都用唔到

我冇嘢講,
我發夢,
我到而家都唔收唔到,
我個friend send畀我嘅圖

twitter唔會咁岩呱?

依家facebook都係未load到圖
（人在外國

國家級網絡攻擊
連美國都無能力反擊?

我無野講，唉，都係放棄，我講啦，其實係大6政府搞搞震

Send咗三次...
Ig有啲load到有啲唔得

twitter at his best

YouTube 都play唔到片 係咪我問題

屌仲未load到

屌佢老母PCCW乜都上唔撚到

唔講咁多
Wtf

係咪痴線 奔共啦大家

剩係sd 到張黑驚十卜圖wtsapp

痴撚線PCCW而家做埋網絡管制呀？

MARK ZUCKERBERG

server問題

嚇一嚇，原來係你班垃圾傻閪病發叫春🥴
仲以為咩事全球社交網絡癱瘓😱睇一睇Twitter / vero/ Pinterest / Ello / iMessage / FaceTime Audio 正常運作
你都幾撚on 9，唯恐天下不亂咁款
其實除咗你班港柒，乜依家仲有人用what’s app ⁉️
你都幾撚on9, 會因為一個九唔搭八嘅垃圾第三方app講到咁大件事，成班好似精神分裂成日又話要講安全講私隱又走埋去用啲奇奇怪怪冇人用嘅app (最大問題係個設計好核突根本就唔夾成個UI / uX design )
明明有最方便最安全最可靠最財雄勢大Apple iMessage開機 log in Apple ID就用得,start conversation from 一樣可以揀一個假嘅email嚟隱藏身份，咁正你地又唔用？

透過 Mac 版「訊息」，你可以無限量傳送訊息至任何有使用 iMessage (Apple 的安全訊息服務) 的 Mac、iPhone、iPad 或 iPod touch。

我無野講 但好撚嬲到依家都仲未用到！

Please download firechat

點解會死。。。到依家都未開到呀

唔好自己嚇自己
Forward 係work
自己upload圖先唔work

睇唔到story

仆街啦乜柒圖都load唔到
咁大件事一定要話晒畀鄉親父老知

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

FB呢兩鐘一直upload唔到圖

你有下載過嘅圖轉寄先send到

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

試過 forward其他相唔係個個收到
但呢張全group都開到

我要搵律師
我冇嘢講

圖同audio都dl唔到

亞mark 係唔係玩野呢?

好撚恐怖

係咪有D圖唔係全GP人都DOWN過

究竟幾時先會正常返？好撚恐怖啊dllm

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

試咗有啲forward都係down唔到

係國際問題
我外國frd都收唔到whatsapp圖

外國嘅朋友都上唔到ig

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

美國西岸表示load唔到圖

依家總load唔到

崩撚完未，屌

london都有問題

點撚搞啊屌

北歐都有問題

我無野講
我要見律師

真係ddos?

連續兩日網絡大規模出現問題
仲要時間都差唔多
你話係巧合我真係唔係好信

cls 好恐怖
我無野講

新聞講咗係

大家準備刪定watsapp又係豬西伯格

靜係會收到或sd 到有關支持中國或加油等字句
而其他正常既就乜都收唔一弓

有人收到未？

Terrible.

彭斯被緊急召回返白宮既原因？

我係加拿大都send唔到同收唔到圖
應該唔關事 係國際性問題

布拉格都收唔到

係英國都仲未得

打緊網絡戰定點
又會咁啱呢排成日死server 仲要全球性？

琴晚冧forum都係10分鐘
依家成晚收唔到想點

你話唔係共狗我唔信

應該唔關香港事
我係外國同其他國家d朋友都用唔到

我sd左好多圖比朋友都睇唔到。。
但真係唯獨
好撚恐怖 not forward係直接sd...

有無人ig 同我一樣 見到其他人有更新 但你load唔到出黎 就咁矇左

歐洲都上唔到

仲未收到

香城被封鎖消息了

澳洲都唔得
搵緊人試上面幅圖

收唔到喎 下載唔到

same

我冇嘢講
我要見律師
我有權唔解鎖
我唔會簽任何嘢
我唔會信任何警察

白色恐怖 中共真心無恥

有冇巴絲有睇threatmap 打得好犀利咁

連sticker都send唔到

係

係歐洲 whatsapp sd到相但down唔到
Ig 更新到story 但睇唔到
Fb圖都係load唔到

11點幾嗰陣我仲得
但前幾分鐘就開始sd唔到sticker

推呀，有冇記者

仲未用到。。。

似打緊網絡戰 但唔知係咩原因

人在加州，ig有部分post睇唔到相，限時動態都睇唔到

唔係打緊中國？

都仲係未用到 已經成晚

Twitter好多人講緊

Instagram Down

我見美國多數打印度 墨西哥 以色列 秘魯

我無嘢講
我好撚驚

仲未用到！

—————-
我無嘢講

依家係咁

個個上連登tg 影響唔大

係咪ig都未用到

究竟咩事呀
我無嘢講

西班牙都係同情況 send野比加拿大friend同香港都load唔到

LA 唔得

usa自己打自己
支那
其實關唔關hide咗本身ip事？

我係荷蘭，WhatsApp同IG都load唔到相
到先問咗Airbnb host，佢都係咁

點解我睇到美國打美國

仆街

有冇人可以講解下，睇唔明._.

whatsapp send到喎
但係ig唔得

係send到圖 不過對方load唔到
連貼圖都睇唔到

whatsapp係send到轉發到但download唔到 :(

係因為forward姐 唔好亂講野啦

人在德國 所有喺香港嘅朋友嘅story都load唔到

殭屍電腦？

我見#200都send唔到圖岀去

你試下唔加caption

唔加完全send唔到

咁其他地方呢？

我問個friend 佢收唔到msg

我都喺挪威，load唔到圖

係喎

推 好恐怖

啱啱試咗
係真嘅

IG

我到宜家都重係咩都load唔到

係紐西蘭都表示收唔到錄音同圖，ig都係load啲唔load啲

sor撳錯負評quq

係德國, fb ok
ig 新野load唔到, up唔到story
wtsapp傾到計但收發唔到相/ 片/ vmsg

我乜都睇唔到...

好撚驚
好似越黎越多崩潰發生

呢張對比應該明顯少少
上一秒試send 關於反送中嘅資料send 唔出去
下一秒試send 貓貓 就send 到了
只係1 秒嘅事

係其他地方既朋友既story都load唔到

係荷蘭都上唔到

身在德國嘅香港朋友嘅story OK
日本沖繩OK
加拿大唔得
個人認為唔關地區事 關post嘅時間事

有無手足依家ig有啲相同story都係load唔到？

我都係

load唔到too

Load唔到呀我都

其他地區有啲load到喎點解咁神奇

英國都用唔到

load到外國AC
亞洲區全部冇

美國都load唔到

fb每幾個月就跪一次
見怪不怪
除非聽日到twitter同google

英國仲未load到
其實點解會咁？

漏左
我冇野講

美國 whatsapp ig全部圖都load唔到
但覺得唔係太出奇 因為whatsapp真係好廢 幾個月前先死過一次

係外國都upload唔到

岩岩試左張共慘黨都唔得喎

平時搶修好快就可以搞掂 點解今次咁耐

WhatsApp仲係send唔到圖 有Sticker都唔得

WhatsApp send唔到圖同sticker，亦都download唔到其他人send嘅
text就send好慢

Facebook睇唔到圖，但係起碼睇到post
messager send唔到野出去

IG暫未發現問題

叫人用tg 先

巴打都係德國？

3hk PCCW 用埋美國付費嘅私人VPN 都係load 唔到 ig story facebook 圖

唔關pccw事 係全球都出事 外地新聞都有報 仲未可以resume返

搞咩

如果得Whatsapp IG FB出事
係咪朱閪伯格又奶緊習總袋底呀
屌你不如全面鎖港 香港人都要翻牆啦

想問有無巴絲到以家ig都係load唔到人地story

淨係見人po，load唔到 睇唔到呀

係瑞典都上唔到

到底咩事 到依家我ig10點個post在Profile都仲未show到出嚟

5個鐘都仲未維修好
有無咁撚鬼阿

太撚耐屌 乜鳩都睇唔到

好少搞咁耐

荷蘭都上唔到 send 唔到圖

但我都試過全部唔得
如果你係舊history有 再forward無問題
出事既係新upload既相

需更正消息 以免傳出誤導信息

另 我係it狗 以structure黎講fb ig whatsapp都係同一批server處理圖像 所以亦有機會係佢地自己server出事 而家正在搶修中
真實情況等fb佢地公佈

Suckerburg
轉玩Twitter了

豬西伯格旗下嘅Facebook同ig都係好多嘢load唔到
dont forget 豬西伯格係親共嘅
曾經同郭台銘一齊上京面聖

igfb睇唔到都算
Whatsapp搵男朋友都搵唔到
如果真係支那玩野
佢係咪想連政治冷感嗰班都迫埋上街

我朋友7月6日(星期六)會搞多次自由討論
下午3點至6點半 愛丁堡廣場搞
（食飯後直落悼念Zhita Wu朋友）
請幫我推post＋黎比意見
曾經去過愛丁堡廣場嘅同我入黎，星期六有野做

igfb係睇唔到
男朋友就....

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件
唔信任何毅進仔

小妹最討厭政治
平時最中意上ig page tag男朋友
Whatsapp約男朋友上深圳飲喜茶
點知依家咩都用唔到
如果真係因為中共玩野而搞到我同男朋友感情淡咗而分手
我一定要以死相搏

點解可以咁耐 平時慣左追下post
依家乜都睇唔到 好恐怖 好唔慣

ON9? 停咁耐

Twitter都唔得了

我都load唔到story

facebook 被攻擊， 全球受影響

WhatsApp轉寄相片係得

FACEBOOK, IG, WHATSAPP, 全撚部都唔得

變左依家淨係可以暫時睇住下連登 TG呢啲update訊息咁

我得喎 你個人問題？

壞幾耐啊屌

剛嘗試po story , 會顯示為 upload failed 而並非 成功upload但load唔到 (睇人地story)
另外見到朋友開post 但load唔到張相

我冇嘢講

我要見律師

共匪死全家

push
請廣傳
如被補 要記得
我無野講 (不斷講 問咩都係依句)
唔簽任何文件
叫律師
同自己講唔好驚 當人廢up
唔解電話鎖

靜係dm？
我仲睇到tweet
痴線唔集體死機都唔知中電腦毒咁深

有冇人明 慣左追post/有時想盡量追哂啲post先做其他野嘅感受
依家咁耐都睇唔到任何野 好唔慣
唯有真係大家都早啲訓 呢排香港人/大家都攰都辛苦了

我都睇到
啱啱先睇緊fb 個twitter 話修復緊
屌你老味復撚咗幾個鐘都未得

特登裝app試就無問題
chrome/ 網頁版仍然唔得
我平時chrome睇都得

TW!

而家IG story都仲係死

我用開app冇電腦喺身
有冇試下switch data/ wifi?

而家仲未得呀屌

我人係歐洲都用唔到

丹麥都仲未得

我有冇理解錯
Top target Taiwan

有啊 轉晒 自己data都試埋
網頁版都係個個死樣
app就超順
唔該絲打 一用app終於得 見到worldtrend個個屌ig fb wtp

屌你

點解會咁

人在歐洲，facebook一時時，ig完全load唔到，whatsapp 都send唔到圖

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

死得好合時
令善忘既香港人記得

國際問題

中国攻擊

都仲未load到😭

ig仲未load到人地story
利申：係外國

啱啱睇新聞見到早前美俄係白令海峽發生潛艦衝突
以色列指美國被擊沈一艘潛艦
俄羅斯就死左7個國寶級研究員上校（其中2個仲係有英雄勳章）
中國對馬六甲海峽發布3級最高等級保安
唔知會唔會有關？

屌 仲未到

好撚悶呀

Source?

我無野講
我要見律師
我有權唔解鎖

波斯尼亞用唔到

人在歐洲，都上唔到

whatsapp做乜撚野

仲未用到

睇到IG story啦

whatsapp好似又死左？

依家都仲死緊

邪惡軸心國以網絡戰攻打全球

仲係SD 唔到圖同whatstickers